「急」葵芳邨街坊唔該入一入嚟

區選報名將於17/10截止報名
眼見白頭佬多次出賣香港人，仲要同手足割蓆
但都繼續掛住民主旗號呃飯食
到目前只有建制林映惠挑機
如果小弟加入戰團有無居民贊成？
（因為得一日時間拎提名同報名）
或者各位會唔會覺得我𠝹票？
以下係小弟本次運動訪問

以下係白頭佬回顧

參選理念：寧要真小人，不要偽君子。

參選投硬你
收皮啦守住議席要緊啊

獲提名的資格
3.2 符合以下條件的人才有資格在區議會選舉中獲提名 為候選人:
(a) 年滿21歲;
(b) 是1名選民;
(c) 並無因《區議會條例》第 30 條喪失在選舉中投票 的資格;
(d) 並無因《區議會條例》第 21 條或任何其他法例喪 失獲提名為候選人或當選為民選議員的資格;以及
(e) 在緊接提名前的3年內通常在香港居住。

符合提名資格想提名小弟可以聯絡
tg：ktpower

葵芳投吳劍昇係常識黎

無論你點諗都好 必定會界走啲飛
條友幾on9都好 都唔會投去建制果邊 你界走左輸左就

巴士係亂報 建制fake news

白頭佬就比佢做區議員啦 無謂同佢爭 佢咁多年議員 你又唔會贏到

佢澄清咗啦
星島係紅底

On9葵芳得一區咩

梁耀忠自己fb解釋左 佢係接受星島訪問 巴士再轉報 同埋星島報另一個人都係fake news又係自己加野 可能白頭佬根本無講過

冇錯立法會就不了

好撚煩呀呢條左膠

覺得唔好𠝹票會好d
因為你贏面真係細

連登仔究竟你地想唔想贏o架？我睇唔到你地想贏啊！全世界入嚟幫推啦！如果上唔到熱門我真是心淡！

你去搵佢同佢傾先啦
一陣比建制偷到雞仲衰

我個邊就發生左呢個情況

巴士的係紅報你都引
無啲政治觸角你選都好難投你

唔知有幾多人有政治智慧，就算今年比返白頭佬做，佢年紀大都捱唔到幾多年，青黄不接咪又益左建制。 點解唔可以扶植新人上場試下呢？宜家又話時局緊張唔好界票；時勢平靜又話佢做開就比佢做，真心唔明你地諗咩，新人都要時間成長啦，但係就無人比機會, 真係多謝哂你班人。

btw, 我係街坊，可以幫手提名。

所以先要了解下各位意見

傾就不了，問各位意見救ok

call4van都用東方訪問介紹自己啦
睇你本身係咪支持佢

我贊同

問題係你引用嗰篇係假新聞

就憑你一件番薯？

假新聞影響到個人聲譽
你會選擇澄清定告佢？